有冇人覺得元氣隻綠茶好好飲

飲到上癮 買埋返公司沖
正呀

每日元氣茶

我一飲呢隻綠茶
第二日就會柯大屎

抹茶黎講呢，我覺得元氣果隻真係唔差

我都放左包喺公司，得閒都會沖

識貨

咁爽

我黎緊下星期去日本都諗住搵下有冇果隻茶嘅大包版，元氣果包好細包成日覺得好快沖曬